<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"><channel><title>UNIRE - Творческий коллектив</title><link>http://unire.su/</link><description>Generated by Feedfry</description><language>ru</language><generator>Feedfry (https://feedfry.com/)</generator><docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs><ttl>60</ttl><item><title>— это команда людей объединённая на общественных началах и схожих интересах. Мы обожаем делиться знаниями и получать новые, как внутри команды, так и извне.</title><description><![CDATA[<p> — это команда людей объединённая на общественных началах и схожих интересах. Мы обожаем делиться знаниями и получать
    новые, как внутри команды, так и извне.</p>]]></description><guid isPermaLink="false">11eb1eafd6e50ff8a4d20ea751a1757f</guid><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 15:10:13 GMT</pubDate></item><item><title>Ценим искренность, упорство и открытость в людях. Занятость вместо деградации. Развитие вместо провождения суток в бессмысленных играх. Самореализация вместо бесконечных чатов в социальных сетях.</title><description><![CDATA[<p>Ценим искренность, упорство и открытость в людях. Занятость вместо деградации. Развитие вместо провождения суток в
    бессмысленных играх. Самореализация вместо бесконечных чатов в социальных сетях.</p>]]></description><guid isPermaLink="false">11eb1eafd6e49c949964ab654d358f68</guid><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 15:10:13 GMT</pubDate></item><item><title>Мы хотим двигаться в своей отросли, бить рекорды, выполнять поставленные задачи и достигать целей. Каждый день должен быть работой над собой, то есть совершенствованием. Огромная наша мечта — стать прогрессивными, организованными и востребованными в своей отрасли.</title><description><![CDATA[<p>Мы хотим двигаться в своей отросли, бить рекорды, выполнять поставленные задачи и достигать целей. Каждый день должен
    быть работой над собой, то есть совершенствованием. Огромная наша мечта — стать прогрессивными, организованными и
    востребованными в своей отрасли.</p>]]></description><guid isPermaLink="false">11eb1eafd6e42606a00e968c1a28a953</guid><pubDate>Wed, 04 Nov 2020 15:10:13 GMT</pubDate></item></channel></rss>
